有飛先去得西鐵站？

有飛先去得西鐵站？
我又有張飛
不過唔知啱唔啱

有冇職員可以幫下我呀
今日咁多人逐個check 都好唔掂喎

得警犬查飛
想叫人送頭？

西部走廊鐵路長途客運線同區域快線西線就會係西鐵系統

我以為有職員幫手啫

去邊架